天琦曾經講過

面對極權唔可以有任何底線
勇武想做就做
冇人會再過你地係鬼

*話

Push

push

721
811